Fate/ap個saber莫德雷德係亞瑟王親生既話...

咁莫德雷德個咸頭咪姐係公主
金髮+公主

嗯

岩牙

公主